覺唔覺得拍YouTube嗰個細佬好樣衰

個嘴係咪中咗輻射，又厚又大，成個大口狗咁

成條片都唔知係度做緊乜鳩

點解佢會覺得自己靚仔

係咪大口狗個仔..個屎窟假架?

邊撚個呀屌你老母

之前叫觀眾做barking dog

好想睇吓佢學非洲啲土著塞個圓盤喺嘴唇入邊會點，應該毫無違和感

原來係藍波撚
食撚屎啦屌佢老母衰撚過地底泥

唔講佢個樣住

屌佢條片係做乜撚野

粒乳頭好堅挺

人哋行文青路線我地識條鐵咩

一㩒入去
就有腳睇

覺

好撚柒喎

不過人地有錢

識大把女啦人地
連登毒撚夢寐以求

貼晒link出嚟真係弱智都知你想點啦

D暗瘡

人地有錢無計了。

佢係藍咩？唔係黃？

籃球

波仔係排波撚 仲柒

廢片王

個嘴又出事 個鼻又出事
我真係唔知點解會有人鍾意佢
同話佢靚仔
都唔知係佢哋審美觀特別
定係我特別

咁似柳生

而家要靠barking dogs揾食

佢家姐啊哥都唔係靚仔女啦
真心唔明小妹妹啲品味

人地層樓你一世都買唔起丫

柒撚到

屋企有錢
食正o靚妹條水
求其一條片都幾萬view
雖然唔識欣賞佢
但希望佢地會利用自己影響力 發放多啲岩既價值觀
特別佢地觀眾多數年紀細

好似bomba 個條友

漾日居

一陣間就有人衝出嚟話連登仔眼紅架啦
唔好阻佢地食屎啦

淨講打扮都屌打連登仔啦
最多咪唔靚仔，點都唔到樣衰下嘛

係未有另一個YOUTUBE叫家姐

照妖鏡

價值觀完全扭曲晒
標題就係話佢好樣衰

你就無啦啦話人哋層樓
on撚9

樣同打扮係兩回事來既
樣就真係衰既
但打扮的確好過連登仔

冇錯
成家都發埋啲低能明星夢

佢邊度爆出嚟

拍左8個月片，啲片咁快過十萬view

全家都廢人黎淨係靠個老母

香港人呀嗎

我個嘴仲柒過佢 唉

cls咁都樣衰
型過大把連登仔

咪又係父幹

老母好似係米蘭站董事

sor 眼殘

佢阿哥都算正常
家姐真係唔多掂喎

一開頭佢阿哥拍片先
然後玩玩吓玩到冚家一齊拍

佢阿哥個樣算唔錯 食正𡃁妹條水
拍啲片都算有內容
其他嗰2個真心唔知jm9

Who?

其實另外果兩個都係痴住阿哥出嚟

咁唔怪得成十萬view

人地ig張張相都起碼10k like數架

Gay?

Pr？

個個都話佢家姐似龔嘉欣架喎

前排扮abc屌連燈仔但錯哂 grammar
潛一排又出翻來
好心呢個年紀讀好書先啦
唔係型又無內涵嗰下先衰
不過佢啲觀眾應該都係差唔多level

⋯⋯⋯⋯ 講笑咩 ⋯⋯⋯⋯
真係理解唔到點解呢家人會咁多妹妹仔睇

咦 俾人負評嗰個係細佬嚟架

ching又扮

懶係文青呱家姐同阿哥我都明
細佬又唔係靚仔 拍啲嘢出嚟又懶artistic
食阿哥條水拍片
早排有人笑細佬on9 佢del完ig話以後唔玩

咩狗屎垃鴨都做youtube巴

妹妹仔見識少日日生活圈子都係學校班薯頭男仔 唯一接觸多啲出面世界就係網絡 稍為有個比較咪覺得好撚靚仔中學畢業之後唔通仲會鍾意呢啲樣咩出面大把靚仔啦

幾個都讀唔成書。

有條片係幫snapask賣廣告
妖原來中學都未讀完
讀好啲書考埋DSE先啦細路
唔po link 啦費事又話我PR狗

成條片係度chok做乜鳩不過條友肯撚定會繼續以為自己好撚靚仔同以為連登仔因為酸所以唔接受自己樣衰呢個事實 然後講一句做自己就以為自己好撚型好撚有性格事實係真心樣衰先俾連登仔話佢

家姐好似poly grad
波仔asso gpa 1.x
細佬今年考dse

家姐讀到poly 水泡科叫犀利㗎喇

真定假正常人再唔讀書再hea都起碼2.x佢1.x

佢讀到quit埋asso知咩事啦

如果咁嘅樣都叫靚仔 香港真係周街都靚仔，希望啲迷戀佢哋嘅妹妹仔早日醒覺，唔係過多幾年一定會覺得自己 on9

其實係咪得我覺得似個乜鬼家姐

人哋唔係話因為追夢先 quit asso 好有理想

barking dog

呢個後話比較想知究竟點讀先可以讀到得1.x
係咪完全唔會交嘢

無錯喎
佢可能就係嗰啲上snapask r答案既傻仔

佢YouTuber條水唔玩多幾多年
但係有父幹玩晒啦

Daddy 介紹咗份工俾我做

你識咩
而家啲妹妹仔中意呢type

唔識，冇見過，麻煩樓主唔好幫呢位"KOL" seek attention

母幹

大口狗

而家阿哥咪同鬧鐘港女一齊

聽過下咁 無follow開 乜真係咩

講真

好靚仔

asso都1.X gpa 究竟點先做到

同一個基因點解同阿哥家姐差咁遠

Who

佢成家都唔知做乜鳩

咁撚似風水步驚雲嘅

有冇片睇

中學生講英文講得咁流利 好勁呀 小妹濕晒

3個一樣大口狗
不過細佬特別大
佢呀哥都做拍下搞笑野可以當佢行搞笑路線
個細佬又柒又醜仲要成日懶型懶有風格真係柒到癲
最好笑佢覺得笑佢既人係眼紅佢
真係無得救

大撚把錢同時間，

入老母公司做經理，返工搵下屬罵下又一日。

唔係吹到個gpa夠入u咩

個位好似怪怪地

唔好屈得就屈啦
佢之前出過story 3.X架有
不過asso過3係基本囉

如果唔係買返黎
咁既柒頭都咁多人睇youtube奇蹟
雖然hk youtube連屎家軍都多人睇

極懷疑全部都係打手
薑桃都叫做真係靚仔所以多人讚
呢條咁既大口狗就算審美觀幾差都唔會覺得叫做靚仔下話

其實成件事係好反市場 好難相信咁撚樣衰會有咁多人睇 所以我都覺得好大機會係打手 但香港我又唔知道有咩公司係會做打手 因為以我認知都係印度公司

係自信多咗啲姐
佢又唔係大隻，就算件衫個袖捲到上膊都唔會睇落大隻咗

嫩版柳爺咁

自己話點解要開個channel被人當係小丑 但佢而家開咗。。。。

乜撚野細佬 好似弱智

點解咁多留言話佢靚仔？
係咪我審美觀出左問題

佢家姐都好樣衰。。

其實做返個正常人冇人得閒抨擊佢 係佢要懶係有自信咁拍埋啲19片 以為自己好有料 其實如果佢唔係boris細佬 識佢老鼠咩

呢隻中學雞食屎啦 連佢阿哥一半咁靚仔都冇
懶係串咁 知唔知個柒字點寫

有冇絲打覺得個utuber係柒頭但覺得呢個韓仔係靚仔?

係一撚樣樣囉屌你老母

＊玩具撚

通常呢啲好mk好冇內涵嘅人
特別多妹妹仔鍾意睇

樣衰都唔緊要，以為自己靚仔嗰吓死

廢片姊弟
Boris佢嘅片都算有content 所以我係appreciate 唔似佢家姐條條都拍vlog 又植入式賣廣告 你賣廣告唔緊要我接受 但唔好條條都讀稿 呢個好用乜乜乜 比少少新意同誠意得唔得好似balu佢有接廣告 但佢真係好有心去度橋 令人有興趣睇落去 你都唔好太hea咁就咁坐係張床上面講呢個好用呀乜乜乜你話哂辭咗份full time job做kol 咁你都認認真真做好份工呀片又做唔好 sponsor又照拎

至於個細佬 完全冇content 拍攝技巧零 連最基本講嘢都未講好 睇到留言話咩今次細佬講咗多嘢好開心 做YouTuber講嘢唔係基本要求？點解咁樣都要被人吹奏？

覺得佢地好侮辱個啲真係用心製作content嘅YouTuber 你地有view數無可否認係boris帶起你地如果唔係你地啲片真係狗也不屌 唔該你地要對得住個view數同subscribe你嘅人 唔好再hea 9觀眾做廢片 你有努力觀眾真係會睇到

乜撚 I don’t really care af
唔識英文就打返中文啦屌你老母

三姐弟個口都好撚大我覺得

仲要打籃波 實大把女

有啲錢有啲名就可以食女多過樓主

嘴唇厚南越人特徵嚟喎

所有有錢佬都係父幹㗎啦

d留言仲恐佈
絕世好老公呀 好識煮飯

睇完佢 突然覺得自己其實唔差

有冇人覺得男仔頭頂紥起好撚柒
一係就all back一係就留陰
咁樣紥起究竟想點

米蘭站嘅物業嚟㗎

覺 口大冇內涵講野一舊舊咬字唔清楚又lur利，以為自己好靚仔

who？

三個都係垃圾 冇料又想紅 為左紅認唔係親生 不知所謂

屌你老母真係一樣樣

柒撚到
中晒自己回力鏢

口大含撚正

女角度 有錢會靚仔咗

不推文啦 屌 柒頭都好吹奏

又關女事？
講佢有樓嗰個巴打嚟喎咁都有位入港女

佢阿哥我都唔覺得靚仔，只係正常樣但有身高（睇好似有180幾），但無chok無性又當自己搞笑on9仔，我就真係無反感。

細佬就柒得黎仲要chok同懶係野，可能太細唔夠成熟。

家姐我覺得樣ok但無波完全平

佢啊哥同佢家姐個樣叫正常
但最細嗰件真心唔止普通 直頭係樣衰

個波仔講過話自己係172
不過我都覺得係報大數

原來咁撚矮

咪撚推呢d傻西啦，成家都係咁

真 2兄弟又要扮型又要柒

成家人都中咗輻射咁

由其是個老母 成個男人咁

個咀 含洋腸一流喎

一入到嚟都正想講。

痴撚線 其實佢哋全部一鳩樣

大佬...樣衰可以唔show樣㗎嘛

咁有自信

邊撚個黎

我淨想問一句：到底邊撚個係細佬？

172都矮

佢阿哥都還好 正正常常
但呢條撚樣五官都出哂事

鍾意玩具得罪你咩

我淨係Focus係個背景度層樓好靚

唉 人生

成隻鴨嘴獸咁 好不安

屌以為同一個人

根本3個都樣衰

所以有錢真係大哂
連咁樣衰既人都可以因為有錢而令到佢覺得自己靚仔

你靚仔過佢

J撚死小妹

見佢地黃 之前有follow 佢地ig
後尾unfollow 左
成日share 文宣 下一秒繼續好chill 咁打卡
兩個世界咁

洗乜講

唔止172下嘛

175

一白真係遮三醜,而家遠睇都唔太差,佢黑埋就真係好樣衰

以為係乜樓定別墅咁把炮添

其實barking dog全家都好劣

瘦撚到呢

ok la

似龔嘉欣咪柒

有錢外貌會有加成

食開咩質素呀ching

以為你講 呀ben 哥 大左都好樣衰 毒

遲吓會有個表姐

再遲吓會有表哥

乞食家族

有樓咪有樣囉
咁都唔明 睇你都係柒開果d

識個喇沙仔同佢個樣差唔多

其實唔計打扮
淨係講樣真係幾樣衰下
眼細 鼻唔高 咀大

藍架喎

又屈藍？
人哋之前IG 同佢條片係大埔影住班黑警話成班狗 同幫襯黃店熱狗

推

我都唔鍾意佢 但屈人藍又過份咗

驗眼啦

咁youtuber又唔係sell樣既

好撚廢....拍波拍到小兒麻痺咁

睇唔出有乜分別
又係典型廣東男人樣
睇落似弱智又似營養不良
出到街十個有九個後生仔都係咁嘅樣

全家都成條魚咁

無法認同第二句

正常7頭渣掛

有樓就有樣？你弱智開呀？
有樓還有樓 有樣就還有樣啦
自己撈埋講話人唔明

Barking Dog

其實在座都唔洗討論靚仔定樣衰 只要人地有市場咪得 幾年前隻狗公ricko咪又係食女無數好過哂你地啲評分撚

拉

明明層樓又唔係佢
講到好似細佬有層樓咁

好撚樣衰咪再貼

是但啦
佢咪又係靠阿哥家姐上位

講得好好 完全認同
推到比佢兩個睇

同意
個波仔算係正正常常
個細佬只係靠阿哥

慘得過身邊好多女仔fd ig都有follow佢大佬垃圾波仔
女仔就係鍾意呢d樣既柒頭男仔

Barking dog

你窮撚開就摺埋唔洗周圍講

懷疑樓主就係條友
自我宣傳
P牌仔出post

睇佢d片都係為左睇佢屋企，個廚房靚到

細佬係樣衰既
但阿哥個樣真係唔差喎

終於有個中肯既comment

佢呀媽仲樣衰 第一次見到以為係男人
No offence

樣唔樣衰就見人見智啦
我就覺得佢柒到仆街

另一件事，希望見下言語治療師先學人做YouTuber
講嘢講到好似弱撚智咁 個咀唔撚識郁
屌那媽好似比人打撚歪左咁

一大堆 Content Farm毫無內容，翻屋企好好讀書啦

其實真係唔使同呢啲人嘈
你見我都冇理佢，佢唔會明我地講乜
價值觀唔同

即係話緊佢家姐呀哥係小丑

就算俾佢白手興家自己買層樓
咁又點？總點係講緊佢樣衰呀嘛

細佬讀國際學校都考dse？

真？

上市公司公開文件

唔係林大輝咋咩 band 3仔

覺得佢同Felix有啲似樣

淨係有錢都彌補左佢個柒樣啦

好撚狗喎

咁有錢 我唔介意樣衰過八兩金

嘩，屌你老母

人地命水好真係無撚計

我一直覺得佢好似呢隻品種既狗

風水步驚雲

屌咁都69.9k 啲人真係食飽飯冇屎屙

有冇人突然覺得自己好靚仔

佢assume 全部都係14k 好滿足果啲垃圾

不嬲覺得佢阿哥係普通樣 但唔明點解咁多人中意
細佬同家姐算啦 好撚樣衰 但都係有人睇
證明普遍香港人口味都麻麻

家姐真係狗也不屌

靠母幹
我好撚酸
住咁撚大既屋

佢應該多謝你
幫佢加唔少瀏覽記錄

有啲似台灣成日俾人屌到開花個小玉

對眼又係唔知想點咁 又木起個咀

到底邊個黎

貼link 做乜9

見到有人話佢樣衰我就安心了
佢youtube下面成班小學雞讚佢靚仔 好似成班撞晒邪咁

真係唔算樣衰
起碼叫食得落
對腳正到
比起連登仔個個奇行種中晒輻射咁
真係還不錯

風水步驚雲 細佬？

佢細佬？

大口青

佢家姐仲撚醜樣但覺得自己正

自己買唔起就以為人地買唔起 你到底有幾撚窮

乜水 咁都熱門

你咪拍條YouTube 話人樣衰放連登把撚

成班柒碌係到團爐

我覺得家姐靚喎 佢個底都算好好 眼大大鼻高
睇落好青春
反而你地話超靚果個佩男落左妝對眼細到
Boris個樣就真係唔識欣賞

6.99萬 位訂閱者 ?

唔撚係掛 ...

完全唔覺得佢阿哥啲片搞笑 想當年佢初初出嚟做啲片都仲好啲佢個人越大拍啲片越假就好唔想睇

乜鳩 你咁講以為間屋幾大
特登去睇完咪又係普通私樓SIZE
劏房仔大驚少怪

連登逢反必紅

屌 我以為梁朝偉

其實呀哥即係邊個

Felix?

樣衰都唔係罪過啫

電到暈撚左都係得2k views
唉笑撚死我屌你老味

口味既野
真係唔撚識講

連登係討論區，點解唔可以放上黎？

我係唔中意聽佢啲口音講野下下好似卷晒脷咁 聽到覺得好煩 就unfollow左佢

巫婆咁嘅樣喎大佬 靚？

就係佢講野個口唔郁 所以咁好似鬼食泥咁

成日聽到啲人講做自己 真係好難聽

好撚樣衰

依家又出黎做小丑真係笑撚死人

尋日先睇完台灣YouTuber 介紹一套舊動畫，鯊魚俠，發現好似佢

Don’t make stupid ppl famous

段片真係極度on9 見到佢係咁轉pose 又要懶係靚仔 型 同cute 真係晒時間睇
唔通依家興呢啲？ 估唔到有69K follower

你唔講仲少人識

亞古獸好掛字你

三個都唔知點樣紅起啲片又唔好睇樣又唔係靚

係我英文差定點

All items were bought from ASOS. (This is not an sponsored video)
真係想知

問題係佢五官真係好樣衰真心唔明點解佢咁有自信

有錢

其實我都唔覺好笑
我意思係on9個種搞笑

柳俊江黎

所以好大機會打手
真係好難想像一個咁樣衰既人
有人會讚佢靚仔
仲要d comment清一色淨係打一句讚佢靚仔就完好似夾定咁

屋企有錢真係好
3個都拍YouTube
完全唔洗愁搵唔到食

佢地拍Youtube你估賺得少咩，一個廣告起碼幾皮

真心講句 boris喺香港嚟講算係比較有心機拍廣告 唔係嚟嚟去去都係嗰啲 「我用咗覺得好好用呀！」

咪玩啦成隻鴨嘴獸咁

毛都未生齊扮看透世事都真係幾嘔心
上面個post link 睇完佢po d story 好想打7佢

呢隻figure正

boris唔差 不過其他嗰2件就又無實力又無定位

同意 有心做唔代表做得好 冇心做觀眾一定睇到 呢個就係波仔 同家姐細佬 嘅分別

港女就係咁 睇人層樓大於一切

護主狗定事主呀窮西

唐老鴨你都岩 食開家禽？

好撚柒喎師兄 有冇人知佢想點？

其實自己幫緊自己剪片望到自己個樣唔會老尷架咩
定係佢真係無美感 以為自己好靚仔

睇到好尷尬

Am I handsome?

三個都係突嘴狗 差好遠咩

識佢老鼠

抨擊

🤢🤢

係 雲西啊

其實係靠母幹 佢媽係米蘭站老闆個家姐定唔知阿妹

邊到講

咁大個口含到我碌撚

我究竟睇咗啲乜

三個都大口
但細佬明顯在差d

其實老實個個樣唔太有問題 但係咁Chok樣就唔係好掂

嗰個細佬個樣唔突出囉 如果拍YouTube 咁計

唔計youtube都唔突出啦屌
周街d毒撚分分鐘執下都靚仔過佢
眼細口大成隻青蛙咁

你講得好正 佢個樣係唔靚個d 真心出街d仔都正過佢幾億千萬倍

雲西成日借啲意影波仔 本身冇公開
之後波仔唔知係咪啲人串得佢多終於係記念日po咗雲西
又出咗首歌講佢同雲西

咁都食得落食得好偏喎
佢咪成個中輻射樣囉

樣衰過隻狗 頂唔撚順

好似風水步驚雲

艾人清溫好書未

又見到你有排溫 仲有208日

唔好再睇深夜閪波啦

琴晚無睇過多排淨係上love post算

椰子未出得之前都唔睇啦

仲有CA無CA唔睇嘅話我諗好多都唔使睇

之前有人話家姐似龔嘉欣
但我覺得佢樣衰過龔嘉欣好多倍

人地出入坐直升機又係半島 high tea

你班窮L 就係呢到圍爐打飛機

人唔笑狗都吠

係抨擊。。。

佢唔洗化妝都可以做joker

咪睇下過多幾廿年死老母可以洗邊個啲錢
一味靠屋企 自己無本事 風光得幾多年
先唔講個人質素 本身窮得只剩下錢已經夠可悲
無可能會有人欣賞佢 因為除左有錢佢已經無野值得人關注

Btw你見人有錢就出哂水 你都好撚可悲下

終於有人覺得佢好樣衰😂 我一直黑人問號，點解個個都話佢好靚仔...差啲要去驗眼😂

同埋上網check 下個plan先啦 個直升機plan 唔係想像中咁貴 唔好見到半島就以為好有米

點解佢老母成個木村拓哉咁

有啲似uncle roger

極度懷疑
你係嗰個戇鳩

屌呀兩個真係有d似wo, 屌個韓仔一樣咁撚柒都唔得?

咁呢個韓仔又真係順眼好多喎

好撚樣衰 佢仲要覺得自己好型

終於到佢
遲D會係第二個ricko

而家係興條褲咁短？小學生體育堂咁

好似樣 佢係咪都啜左個咀

Uncle roger靚仔好多

柳俊江嚟嘅